(2020/4/6 跟進) 大粒墨今日心情點？

天氣凍 唔去住

無人關心奴醫生?